沙田班區議員話問過新城市廣場 話冇叫班警察入去拉人

沙田班區議員話問過新城市廣場
話冇叫班警察入去拉人
如果係真, 點解唔見新城市廣場出譴責聲明?

要求城市廣場出譴責聲明!!!!!!

都有片證明咗係職員帶路放警察入去，
仲譴乜鬼責

港豬們，唔好令到鄺仔變成天琦2.0

你地之前已經失去左天琦，

今日，絕不可以，再，失去，鄺，神！

港豬, 你地唔配擁有梁天琦